now：警方今日各區拘捕超過250人

又無左250位手足

根本係濫捕

手足聽日真係要更小心

多謝

屌你老母 日日都百幾二百

今日都爭啲咬中

好多根本鳩拉

痴線 3000人都過左

呀婆都拉就算撚數
依家鳩拉再唔告黎嚇鳩人

要小心

跟足連登說明書
根本無咁易俾人拉到

應該一早過咗

數字係用來嚇到人唔敢出

今日一路有睇live 有超過一半都係鳩拉

而家, 蒙面就拉得

所以而家夜晚無落地拉人，係度左推右推
我諗佢地一日處理上限真係3幾百

唔好再依法治所有手足無罪

香港人，香港已經無法可依架喇

屌 係咪朝早便衣狗埋伏拉得多呀

今日夠皮喇，快撤

帶個口罩就拉

係咩？

上星期已經過左

所以更加要出!
快D成功就少D人被捕

針對拘捕年青人
根本就係種族清洗

好多都係鳩拉無得告

250係面數,被失蹤果D枱底數都唔知幾多

其實有冇一個限額監獄處理唔到咁多人
令到大家都甩身
好似當年佔中全部人一齊自首但警方會放棄檢控

造大個數去嚇人

聽日嘅手足真係要再小心啲

仲有好多浮屍/被自殺

蒙面 就可以入罪

現役監犯都好似幾千人
係咪想將全部香港人送哂入倉?

你估共產黨唔想
根本就係想殺哂所有香港人

大部份都係鳩拉

連登咁撚多狗仲好意思講呢句

係後生就拉

如果聽日又拉咁多
要諗諗轉策略

真係告
剩係司法程序都唔知要搞幾耐
問題依家對家唔跟規矩玩
搞唔掂就送你中掟你落街/海

好多真手足wo

借位

今日警察攻入教堂打人
NY Times 記者rt 左
推畀國際知！！！
rt + like + reply

更多嘅link可以去 @TwitterHelpBot

仲有幾多手足
捉下又一個捉下又一個

唔好著黑衫

低調放人

又刷數據，阿婆學生妹乜都計

手足

4000人都來啦

敵方損失: 0

損失慘重 不過好多都係鳩拉

有出先出聲

大部份都係亂咬既

被捕人士, 好多蒙面中年/ 老人

手足聽日真係要更加小心

日日都拉百幾二百個
有冇諗過解決放棄

請務必以後出黎既最低限度係不被捕

屌，鳩拉

有個74歲

坐夠48/打到你驚

其實多數48小時係放，不過會比佢記錄低你既資料

鳩拉完D人咪唔再出
咪越黎越少人

小心d

其實我真係好驚有一日 計劃左行動之後係無人出黎做 然後就真係再無人...

召集和理非 你真係有嘢做到㗎
聽日黨鐵需要和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛 掩護其他人
路面交通承受唔到平日搭黨鐵嘅人全部改搭路面交通工具
路面街坊記得小心 而且需要大量哨（教人搭車）

點拆和理非都比狗鳩拉左一大部份

所以我地更加唔可以放棄
只有香港重光 先可以接返被捕同流亡海外嘅手足返嚟

因為夜晚沒影響力

根本好多鳩拉
呀婆又拉
中二學生又拉
抄牌有豬咀又拉
係黑衫後生就拉
識幾個即日已經出番黎

嘥鳩氣

不過有d手足真係太戀戰同太高估自己能力

Push 大警世!!

有好多手足架 有啲被捕個時冇記者影到 最擔心佢地既安全

唉

希望佢地冇事啦
班狗明係要交功課交人靠嚇

咁都冇非法集會
識唔識嫁

好多真係鳩拉，今朝黃大仙有個拎住包奶，因為全黑就拉

6-8點高危...冇街妨cover

既連登仔應該算執返身彩

入到狗屋會有咩待遇...真係唔敢想像

根本鳩拉
女既的入黑房輪姦
男既迫你飲尿食屎再打你一身

阿婆阿伯都拉 唔關事都拉 跟本就係做大既數
真正拉到勇武可能單位數

被捕原因 年輕 出現

唔好再講咩鳩拉
入到去冇罪都48小時
俾班POPO打撚死
手足一個都不能小

好多手足朝早咩都未做就被咬

小心啲

尻拉唔撚洗驚 係勇武個批唔可以拉

鳩拉

日撚日都鳩拉
最撚慘係拉番去比人打鑊甘....

唔佢話你唔肯除

對唔住

有幾多成係夠料charge呀
濫暴又濫捕，死警甴

所以話其實唔好咁樂觀

被捕人數消耗 vs 經濟損失消耗......

前者可能更快...特別係政府有心捉晒前線的話

Need to patrol more often to catch them doing it.

9成返工 佢地鳩拉

保釋定無條件放

Yes. Genocide.

基本上呢3000個拉左的, 一世都唔洗諗住打政府工, 真係諗清楚先至決定出去。

過左 1000之後直線上升

其實損失好大
多過星期六日被捕人數
我知會有人屌我散水撚
但覺得聽日再塞
一定有更多手足送頭比狗咬
班狗已經知道點部署
同埋會有更多便衣
見你後生口罩黑衫晨早出現就拉左先
記得嗎 敵進我退

就係唔識都拉得 吹呀 班狗擺明唔識

我大概明佢講咩

Set完rb即走、一直移動、重哨、進則退駐則擾、不對峙不陣地、隨時除風褸變街坊、入夜不戰留力第二朝，之類

佢就係要你驚 所以要定
公民抗命已經係和理非嘅基本

有大半係街坊, 行過都拉, C9 又拉, 學生妹著住校服又拉

be water 唔係陣地+不被捕不流血見狗即走啊屌 本來就咁陣地仲好好地 be water 跑得唔夠快就畀人拉 拉得仲撚多

仲有返唔到強國，中資公司可能都有份list永不錄用

就4000

係低調打人再放

阿婆都拉，好難唔夠數

一鋪過冚家剷啦你三毛狗

以我所知唔少48過都有繼續出
唔好俾啲數字嚇到

唔好意思借一借位
經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

On9 點解仲要幫呢個垃圾政府打工？
上街係爭取訴求，唔係單單為份工

定罪人士 6148
還押人士 2093
總共8241

有無放翻？

真係告先17%，3/4都鳩拉，唔好比個數字嚇親

真係知?

所以泛民要諗下d司法灰色地帶幫手足，佢地要show time

其實點解次次都講到拘捕就冇左個人咁樣
好多時其實係拉一拉就放 唔係個個都起訴 羈留
係我就作夠1000個
你鬼知真係拉左幾多人咩

唔係佢話就係，上庭要講證據

擔心聽日又拉多幾百個手足

個阿婆無拉到

其實無分別
蒙面要入本身就要證明你非法集結
咁本來證明到你非法集結已經告得

成功嘅black bloc係要夠人多，人少就要轉

雖然有一半係無行動or只係有罩就拉，應該告唔到咩，但希望聽日唔好用今朝既模式，班綠曱甴一定會做好伏擊

而家真勇武垃可能得幾百，但一個不能少

多乜撚嘢

聽日再黎手足好危險喎

其實我懷疑有好多係高調拉低調放
放咗出嚟再加入番抗爭
真正落charge嗰d 一成都唔知有無

其實有d心理戰
嚇下你地 而家係路過都拉
擺明唔洗道理

製造緊一個係人見到都驚既形象
和理非1000 vs 10個popo
一句防暴黎喇 就調頭走就知

阿婆都拉梗係啦你老母閪

係啊 你記得咪撚出街啦仆街

「屠龍小隊」領袖講過, 愈來愈多警方眼中的「核心暴徒」被捕，不少小隊因而解散

據往續好多都告唔入, 大約7成左右會無事, 冷靜

拉過一次無告你都唔敢出啦

我哋今日成隊都跟足
完全無死過一個人
連狗隻落地追都無

靠9拉嚇走和理非之嘛
低能政府諗住嚇走曬和理非咪可以一網打盡d勇武

發夢都無咁早呀
咁多個月 和理非進化曬啦
嚇唔到㗎
次次都咁多人行出嚟

繼續吹

唔出去就一定推翻唔到極權政府
打極權政府工有咩好？

250 人最後都告唔撚到5 個。

冇佢哋犧牲我哋今日可以咁成功咩
對佢哋嘅付出心存感激有錯咩

今日葵芳就係咁，個人認為幾成功。
除左有條攞電單撞人嘅死仆街

拉嘅數字係無意思，有幾多落到charge先得架

乜人都拉
梗係過啦

最好笑有班人話今日大成功
拉左200幾個 傷左幾件 仲係度打飛機

有240 係鳩拉

捉到二萬人 佢地啲父母應該會出埋黎 佢拉唔拉到多四萬人阿

大把藍絲父母

報大條數嚇鬼，我夠話自己係最受歡迎男歌手

好似兩個禮拜前已經過咗

手足聽日小心

靠手足喇 我老豆老母都比我日日講到變黃左

家左罪暫時係咪得雷射筆個手足仲有女村長?

推

Yes sir!
不過坐幾多碌唔係你毅進仔決定sir!

溫馨提示 被捕人士當中唔係全部都係寶寶 有25狗會混入其中 其中一個目的就係為左令被捕數字上升 嚇人之用 另一目的就係想引寶寶講關於自己嘅嘢 所以寶寶就算被捕都唔好以為全部被捕都係自己人可以放心講野 狗狗有機會想混入你地之後等時機到嘅時候再一網打盡

From tg

但其實真係越少人俾人拉好嘅
所以絕對要提早撤退同埋唔好落單囉

又鳩位

又鳩拉

Qqqqq

今日西灣河都拉左好多路過街坊啦

鳩拉過咗48咪踢保 日撚日都鳩拉鳩打

起訢不足20人！

成撚日個個話嚇鳩人鳩拉
依家比佢哋拉完之後直接送返上大陸都冇人知啦
可唔可以咪撚講到俾人拉個班人好易就放返出嚟？
俾人拉嗰個唔係你哋，緊係講得咁輕鬆
根本就應該一個手足都唔可以少

手足一生平安

幾撚低賤先想做政府工 我份工私人市場仲高過政苦一大截
加上依家周街都拉 姐係叫港豬唔撚好出門？

多謝前線! 香港人加油!

何柱國建議把監獄遷往內地 騰出土地建屋

17%都500人呀屌

但姐係有幾十個前線要停賽

都係果句喇, 最少48都夠恐怖喇
你估果48易過咩

鳩拉刷人數

真係告都要告得入

會唔會係班狗突登報大數

咪撚放負啦屌

依家3權合作架啦....

數字係用來嚇人，４８小時都係放返出來!!!

踢保，唔好比警甴大到

觀星筆都入左喎

ching訓左好耐

啱啱出返黎呀？

收皮啦三毛狗

夠薑捉曬200萬人！

今日各區濫捕超過250人

Mon Po狗過黎望下係咪自己個老母

聽日可唔可以大大減低呀

臨訓前 要溫定書先好考試

【緊急】聽日嘅後備方案

【戰術】入嚟傾！唔好以為聽日會好似今日咁順利

唔覺唔覺有咁多咩. 係唔係有啲地方一次拉五十以上?

唔好得個嬲字

入過狗屋, 即使低調放返出黎, 點都會驚, 唔想再被捕
每個香港人最後都係要靠自己
200萬人幾時肯三罷, 日日上街

低調殺人/變跳樓/浮屍？

Push

dklm我直頭俾狗舉槍瞄

利申冇犯法

g

太多便衣
手足成日企定定
哨兵又係企定定sd相上 tg gp

狗得牙 所以你應該係講緊差d被口咬中

250人有幾多會變浮屍跳樓

有好多都係濫捕，未必落charge

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

食屎狗 又block一隻

各位聽日真係真係要小心

跑快啲

[member]好撚重要！麻煩請廣傳
唔好以為臭格無曱甴

其實計下數應該得番唔多手足

From TG

日程表其實真係預約拘捕

dklm真槍呀 嚇撚到我

希望手足唔好留到咁夜先走。

睇live, 好多手足留係同一個地方太耐，最後被狗咬

溫馨提示 被捕人士當中唔係全部都係寶寶 有25狗會混入其中 其中一個目的就係為左令被捕數字上升 嚇人之用 另一目的就係想引寶寶講關於自己嘅嘢 所以寶寶就算被捕都唔好以為全部被捕都係自己人可以放心講野 狗狗有機會想混入你地之後等時機到嘅時候再一網打盡

最少150 真係黃
最少50 個係現場街坊(中環 mk cwb最多)
仲有過百係黑衫但不在場被捕

今次250位都兇多吉少

咪係

呀婆都拉同好多可以踢保 但踢完既寶寶之後請你在後方支持

咁我本身都要非法集結
需然我唔信司法 都唔係咁砌

咪撚再跟日程表
你幾時見過孫中山整日程表抗爭

快閃之後拘捕既好多都係行動派手足喎
唔係平時街坊撚狗亂咬。。
大家係咪諗清楚呢類可以長做

話要拉夠一萬

黑警亂 Q 咁嚟

今朝一早 未開始塞就咬左好多手足 但應該都係最多48